NET食咗春藥

晨早俾佢振走咗

仆街得10股，食之無味

棄之有骨？